宜家有咩波鞋防水噴霧好掂

最近買左兩對新鞋 前排係咁落下唔敢著出街

我用緊Crep 紫色樽個隻 覺得幾好用

liquidproof 垃圾 買一支 唔送刷
冇刷冇撚用 逼9你買埋個刷

我之前都用佢 真係唔多掂

宜家係咪分唔同物料既

仲要好貴

對唔住 我聽日去買埋右兩對

對鞋好貴 ?
唔係貴就算啦

宜家其他牌子幾錢
我冇記錯我果時買liquidproof 百四蚊

新鞋好平 但都想噴下姐 當防污
順便我想幫對ultra boost 補噴

要幾耐補噴

我支liquidproof未用完
佢又貴又細支 唔捨得用
同埋佢話啱新鞋用only

其他應該都1xx 唔貴過佢 但大支d

未試過一枝係有效 好似半個鍾後就無用咁

佢就大問題就係性價比

我噴完都唔覺
好似買安心咁

我有支400蚊
好掂

咩牌子

danner columbus都ok la

ultra boost噴完有用咩 鞋面有窿

反而想知有咩 防污糟防水 噴霧係ok, 想買白色鞋同背囊，但一驚噴咗會搞到變白，提早收皮

利申：出完街會用清水抹一抹對鞋

自 ，驚噴咗化學料會搞到變黃，提早收皮

唔噴又唔敢著出街